# Test Strategy

Этот проект содержит составленную тестовую стратегию для проведения функционального тестирования web-приложения Rocket.Chat. Пользовательские сценарии, на основе которых составлены тест-кейсы в Test IT, и выгруженый отчетный файл по результатам тестирования.

